時代廣場係咪已經變左新一代死場

隔離sogo人山人海，times除左地面個層有人經過之外，上面sales多過客，拍曬烏蠅

好多年都係咁wor

機場 lv 舖夠冇人啦

會唔會執

sogo sale緊梗係走曬去sogo

times 都唔 user friendly
電梯每上一層落一層都要兜一兜路
啲lift又細架又慢，等十架都入唔到

十幾樓啲野食又貴又冇乜特別
個戲院又細又逼，仲要係沒落中嘅UA

D設計師對呢種鎖客式既設計好撚自豪架
作為顧客，緊係上快上快落架啦

地方唔夠正中
頂層無野吸引人上去
其實Hysan都係，得頂層Food Court、誠品多少少人，
同埋最底兩三層，中層都係好靜

少人先好行

Hysan 除左屙屎外，d電梯設計最鬼五馬六

雖然係地標, 但其實好唔就腳
巴士小巴唔經, 地鐵站行A出口要行十分鐘

ua 裝修咗，而家幾 ok

dead arcade count 188 sin la

好耐之前times係sales爆數區黎
依家有得揀都唔會想落去